元朗公路奪命車禍 警方：司機戴安全帶仍拋出車外死亡

元朗公路發生奪命車禍，新界北交通特別意外調查隊第一隊何泰然督察交代案件指，今晨6時許，一輛輕型貨車由元朗工業邨出發，前往屯門大興邨方向，駛至元朗工路近菜園村路段，突然失控由第三線撞至第一線防撞欄，男司機被拋出車外，另外兩名傷者分別左腳及左邊頭部受傷，3人送院，當中司機傷重不治，兩名傷者為其女親友及員工。

何表示，相信司機有佩帶安全帶，警方將會循車速、輕型貨車的性能及現場環境3個方向調查車禍原因。

條安全帶用左金錢結

農曆七月啊 rip